（尋人）有無佢消息？會唔會出人命？

唔肯定時間。。但見到幅圖佢條頸留緊血

你確認係條頸出血?定係純粹係欄既接駁位?

sor眼殘。。。
不過個欄杆好利
擔心佢安全